康文署：OK，我笠了

重開部份場地冇兩個星期又笠水
活動室都仲未開開咗嘅又閂返

瑞和之戰不役而飛，重開遙遙無期
雖然港父依然係九龍不敗

聽日圖書館又大派長龍

開嗰下都弱智啦
依家只係做返啱

跑街

還我睇港超嘅權利

聽日衝埋最後一波

最撚危就係唔戴口罩 你仲開個場俾人一齊唔戴罩

嗰三個自助中心都可以開嘅
但之前都係閂咗

美斯sir邊跑邊睇tvb？

根本唔應該開

點跑都得啦完曬d節目

鄧灝軒

多得個羽毛球教練唔少

宇清book唔到場世清又贏

又要返康城了

炒硬地場囉

班家長都要借書俾小朋友睇

大排長龍
自膠

圖書館無限期開放
唔洗交罰款

港父係不戰

它笠了

孫哥成日jer港父同世清

港父驚打死人先唔出 唔係因為佢唔夠打

冇佢單嘢就唔會封翻館咩？

鄧生

康文署d月票有得退錢未

book左星期一羽毛球，屌
會點樣退錢？

聽日跑埋最後一次

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

近兩個月都冇得炒場
蓋清少左幾多收入

下原來就係佢呀

條友去歐洲係旅行

聽日體育館仲開，可以去填form申請退錢
啱啱去咗搞，佢話要四至五個月左右先退到錢

運動場開唔開？

三月仲去

咁你係咪覺得應該繼續開？

羽毛球界咁撚多自私撚既

健身室係咪都係暫停緊？

係佢姐屌我有比佢度體溫有用酒精搓手液有帶口罩

開比你夠唔夠膽去

康文署

嘩我屌我豪比佢算

認真覺得佢有份搞成咁

咁都好d

唔講觀塘區，講西貢區

ok

大把廢老衝住去

硬地場都無得book

去得點都跟足規矩啦羽毛球喺街場打好撚辛苦架
南華會又貴

上咗熱門
又要再公開binc了

上網有冇得搞？
唔係比1日時間人地仲要親身去退錢咁on9呀政府

對唔住，binc bin到過咗火，唔好推

唔開 田徑運動員收得皮

跑街場

合理

有人去哩下仲弱智，
個個都覺得冇乜咁

冇
要親身去counter拎form填
或者等佢再開返先去填都得

羽毛球場日日full呀
講明一個場入得4個都可以成8個人入去

咁都上熱門

唔好
正苦
一蚊都唔好比佢

ok開翻搞

巴打你個名

想問下可以點還書？
本書由爆疫情之前已經借咗，好似已經續借左五次
夾硬罰錢？

唔會罰 唔洗還住

康文署公共服務最新安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
康樂及文化事務署（康文署）今日（三月二十一日）宣布，因應2019冠狀病毒病的最新情況，本月較早前重開的康樂場地及文化設施將於三月二十三日（星期一）起暫停開放。至於其他未重開的場地及設施仍繼續暫停開放，直至另行通告。

戶外康樂場地／設施包括網球場、草地滾球場、運動場跑道、牛池灣公園射箭場、石澳障礙高爾夫球場、屯門康樂體育中心內的射箭場、高爾夫球發球練習場及練習草坪、草地球場、人造草地足球場、公眾游泳池、泳灘、水上活動中心、度假營和營地等，將暫停開放。

所有室內體育設施亦將關閉。

陸上免費康樂場地包括公園、遊樂場、戶外硬地球場、滑板場、極限運動場、滾軸溜冰場及單車場等仍會維持服務。

另一方面，康文署將繼續暫停接受及處理免費陸上康體設施的個人及團體預訂申請，以及收費陸上康體設施的團體預訂申請，直至另行通告。

至於預訂轄下婚禮場地、露天劇場及免費康體場地作非指定用途活動／銷售活動的安排，將繼續暫停，直至另行通告。

所有圖書館將暫停開放。

所有設於圖書館和三個港鐵站的還書箱及位於港島東體育館休憩處、香港文化中心和大圍村南道的自助圖書站亦會暫停提供服務。公共圖書館的電子書及電子資料庫等網上服務則會繼續提供。

所有博物館、表演場地和音樂事務處的音樂中心，將暫停開放。表演場地的主要設施將不會早於四月底前開放。

位於康文署轄下表演場地的城市售票網售票處和附設自助取票機亦將暫停開放。城市售票網則維持網上及流動應用程式購票及票務熱線服務。

因康樂場地及文化設施關閉而引致的退款、退票事宜將於稍後作出安排。

康文署會繼續密切留意有關情況並適時檢視以上安排。

完
2020年3月21日（星期六）
香港時間23時12分

所有設於圖書館和三個港鐵站的還書箱及位於港島東體育館休憩處、香港文化中心和大圍村南道的自助圖書站亦會暫停提供服務。

我在此宣布，特區政府會回復在三月二日前適用於部門的特別工作安排，亦即是說，我們只會提供必要、緊急和有限度的基本公共服務。其中，康樂及文化事務署較早前重開的戶外康樂場地（例如網球場、運動場）、室內運動設施（例如體育館）、四間博物館，以及七間公共圖書館將於下星期一開始暫停開放。漁農自然護理署較早前重開的公共設施，包括香港濕地公園、八間郊野公園遊客教育中心、七間香港地質公園遊客中心及瀕危物種資源中心亦會於下星期一開始暫停開放。民政事務總署較早前恢復的公共服務，包括106間社區會堂及社區中心，亦將於下星期一開始暫停。相關部門稍後會再作公布。我在此呼籲私人機構亦盡量採取彈性安排，讓它們的僱員在家工作。

呢2日咁多確診，冇計
習大大復工佢都唔理

根本係第二波仲勁過第一波 所以咪封 你要死針都冇計

真好多體育館阿姐都唔理嘅

hi鄧生

我唔係佢 只係理性討論下

康文署職員成為最大贏家

唔係盲屌，但條撚屌一啲責任都冇？

咁係咪星期日圖書館都唔開

講真 啲阿姐邊有咁大權阻止人入
有法例就話啫

本月較早前重開的康樂場地及文化設施將於三月二十三日（星期一）起暫停開放。

聽日嗰七間都仲開嘅

球場根本係病毒溫床

真 封館好過啦
依個時勢仲出街打波做乜鳩

乜水
唔敢番屋企 去酒店住 之後去球場打波確診個個？

做康文處就爽

羽毛球 話就話無body contact 但你渣住個羽毛波 打到出哂汗一定會末口末鼻 條毛巾又末完個身又末到口鼻
仲有 中央冷氣 病毒係個主場入面流動

你自己都講左啦 佢只係件事既觸發點 根本而家趨勢係第2波黎緊都見唔撚到仲有大把撚屌更誇張咁教都有 唔好講到一個陀衰家咁

係

你搞清楚條友個底先

真係仆街黎

依家呢d時勢根本就唔教得波啦屌

唔該巴打

真心，完全係啲膠層問題，連內部都係睇新聞先知，完全九唔搭八，又無support

會開返都係一大堆廢老係度投訴無波打

康文處女職員

有冇人知遲還既書點算
我有本書一月中要還 佢之後閂左門冇還到
佢上星期開返工寄信黎話遲左
但我個區個圖書館一直都冇開
依家佢又閂左 屌

無罰錢、清零
自動續借

問過人話掉平時門口還書箱就無事

睇公墓園secret話大館好似有人瀨野，咁撚毒比我就唔撚去

25. 如任何人士不遵守使用條件，康文署可拒絕其使用有關設施；如任何人士違反《遊樂場地規例》（《公眾衞生及市政條例》（第132章））或其他現行規例，康文署可將其逐離有關設施。在這種情況下，有關租訂會自動取消，已繳費用會被沒收。

31. 康文署保留權利，可拒絕／取消租訂安排而無須事先通知申請人／租用人，並可限制進入場地的使用者及／或觀眾的人數，或以衞生理由或任何其他理由拒絕任何人進場，以及／或加入其他有關使用 康樂及體育設施的條件。

在關閉前一日，中央圖書館外有巿民排隊等入內。圖書館為減少人流，分時段派籌，每個時段只准250人進入。有市民稱知道圖書館又要關閉，專程來借多些書。

公共圖書館再次因疫情將要關閉，未知何時會重開，這段時間遲還書不會罰款，直至圖書館全面開放。

有 要親身去counter填表退錢
但係佢話要三個月至半年先寄番支票去你地址

777想全開

帶bra la都中

下有無source

寄支票

留返張飛開返搞啦
就算上網download 完張表寄返佢office都係蝕郵費

冇飛，上網訂
要開翻先去嗰個體育館搞

職員話如果用信用卡付款
退錢仲要用多幾個月

退款是但一間都可以
你快啲上康體通save返張飛 唔係佢又封網

之前佢打嚟話要去book咗嗰間
屌會唔會封網咁渣ga

又迫害我地

一直都唔使去book左個間
係啲職員唔想煩同懶dispatch 返張表去第二區office
上次佢真係封左網無得save返30內既訂場
搞到我焗住印返email 當飛

嘩屌佢老母

叫經理做就得
阿姐都係睇上頭做嘢 拒唔拒絕都要問老頂

佢真係又封網

乜料